林鄭稱不希望中美等國爆發貿易戰

在達沃斯出席論壇的行政長官林鄭月娥則表示，不希望看到中美等國爆發貿易戰。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

行政長官林鄭月娥在瑞士達沃斯經濟論壇上，被問到美國總統特朗普曾公開指中國侵犯美國知識產權等行為，中美一旦爆發貿易戰，香港會如何應對風險。她指，香港作為一個外向型經濟體，不願意見到任何貿易摩擦或貿易戰，但香港對貿易逆差並不陌生。

林鄭月娥引述自己在亞太經合會議與特朗普的對話，她表示美國最大的貿易順差，就是來自香港，每年310億美元，又說特朗普聽到之後似乎有點高興。林鄭月娥又指，中國仍是一個發展中國家，未來會有進步及改善，努力令貿易對所有人都變得更透明和公平。

林鄭月娥引述自己在亞太經合會議與特朗普的對話，她表示美國最大的貿易順差，就是來自香港，每年310億美元，

----------------------------

當自己係國家元首,可以DQ

侵 你邊位

又幾型棍子

輪到你話事咩？性病傀儡

中美打貿易戰 香港都會瀨野
不過連登班窮撚鍵盤戰士同社會脫節哂
當然會一味叫好啦

點解呢條虔婆有份🤦🏻‍♂️

攬炒 港豬藍絲一鑊熟 幾好

死八婆唔好干預美國內政

屌你老母
Wto 唔跟規矩玩 就話自己發展中國家
自己圍內就用「世界第二大經濟體」打飛機

關鳩你事咩林鄭

如果爆發
林鄭月娥會支持中國還是美國

你香港市市長咋 憑咩對國家事務指指點點

高興定恥笑呀?

幾撚時到你個妹仔講野

根據香港關係法,香港唔會奶野

但按個時勢，香港關係法隨時凍過水

多謝班傻鳩民族黨死忠囉
以為自己好醒可以咁樣攬炒

侵侵同習總嘅事

林鄭有資格出聲?

有著數r: 中國是發展中國家
有責任要負，減碳排：中國是發展中國家
平時：中國世界強國

Trump: Who is she?

笑撚左，以為民族黨真係可以搞到取消
就算美國真係決定收香港皮，都唔關民族黨事啦傻鳩